真係好大雨

黑雨未

仲係馬俊偉.jpg

橙

黑雨未黑雨未

如果個天平胸就好了

大你老母

我就放撚左工

唔準講老母

唔出街

咁大乳點chok墨魚

chok你老母

而家黑雨仲激氣

最激氣可以有幾氣

試下釣

你又啱

好好天

🤔

等緊出陽光烈炎儲左成個月都未儲夠

曬撚到

chok我老母好了
咪撚chok我

今晚玩你屎眼

而家黑雨有撚用咩

Ok

屌你老木